有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(45)只差一點點即可以matching 可惜偏偏剛剛擦過

點解又係我中
難過有matching

你好多match了

懷疑你專登

SEARCH唔到WO

係 所有野都計好哂數

呢樣實係

新人留名

咁講我會覺得自己睇起來小器，除非佢playful識講笑

我通常到尾就專登唔回
所以我一次都唔中

點解得教人點追女仔
冇人教點追男仔

小姐 有冇興趣試下我地既美容療程

好少交換電話

中1001唔洗雙方撳like同意

冇。

因為女追男 易過搵便利店

我個句都好明顯係講笑啦, 雖然得D 字未必FEEL 到我咩語氣

我都係呢個post既新人

唔識同人傾計真係唔知點算
就算match到都無動力傾
有時唔係因為高竇 係因為真係唔識9噏
無論係app定現實都唔知點回應人先會自然地extend對話

有話追唔追架咩
有FEEL就一齊架啦...

Lm

有時就係會認真左

+1

唔換電話都轉場啦，得7日

通常換IG/TG
岩岩張圖係IG CROP出黎

嗱，咁以女仔既思維，難免令人誤以為你想借機見面喎

SAME
岩岩先比人笑完手信仔

都未熟
點有feel

如果成日都有肢體接觸 但又唔講一齊 姐話代表咩？

想貼閃光彈 點算

代表佢係資深玩家

追女仔有五千年歷史有前人事蹟，追仔呢啲新興野...

上面已經算係約緊佢啦
佢都話埋去完旅行先得閒
但又無覆實, 應該都無機架喇

一隻手真係打唔響

高度

已閱。

無FEEL都追人??

咩接觸先

但維持幾耐先

想睇

除非你比人感覺好隨便
如果唔係,正常一個異性同你咁CLOSE
你或多或少都有D諗法啦

拖下手仔

指肢體接觸？

快手

我有feel，佢冇
（我係離遠觀望型）

咁就視乎對方防線你瓦解左未啦

十指過一次

GG

頂仲以為係手臂貼手臂個D
點知原來係拖手
可能覺得大家明咩事就得掛

請隱瞞事實真相

對方冇主動講佢嘅諗法

佢係咩黎

佢下次再拖你就縮

解茶（被抄牌）

我意思係同學定邊到識
有無咩共通活動可以搭到線

咁佢仲有冇咁對其他異性
佢身邊多唔多異性轉圈

未

可恥

係咪依家啲人興唔講清楚？

同事

會卜卜跳

其實可能係依家D人唔敢問清楚

偽毒可恥

我都明呀
都好想改變自己但真係唔知可以點
我直情覺得自己有社交障礙
但同中學好熟好熟個啲就冇咁嘅問題

絲表示 唔鍾意呢啲唔清楚嘅關係

唉，我預咗朝早起身收通知

我都試過
到分手個日都無講過要佢做我女朋友之類既野
但鍾意佢呢D就有講

可能你嘅對象都係我咁嘅人呢

我office 全佬

我有

痴線 唔好學呀叔咁跳哂步驟
拖咗手腕先 冇反抗先十指

係咪跳跳抄佢牌

唔清楚 就係喺cmb識的

咁你呢個前任,可能係順德人

毒撚最忌成日FF

這些機會不是屬於我的

解茶好嘢！

絲,飲啖清醒下

快點閃盲我

...

主角回歸了！！！！！！！！！！！！！

我懷疑對方 就係好似上個post你對嗰個女仔
冇咗熱情嘅諗法

佢聲稱自己係A0

網上騙案有好多種

聽落應該唔喺好瞭解雙方

A0會主動拖人？！

送俾大家放鬆下 我自己既喜好來

外向女+內向男=?
外向男+外向女=?
外向男+內向女=?
內向女+內向男=?
求解答 點先係最好

A0照計唔敢咁多身體接觸

邊樣最適合自己,咪係最好

突然間想即刻終止呢段關係

我個人就想內向女+內向男

所以我都覺得好奇怪

咩主角 我係路人

恭喜呢位同學畢業

電視節目改左?

知道對方做嘢嘅地方係全男

答你唔到

除咗返學返工
就只想留喺屋企
除非真係好熟嘅friend先會一齊出街
中學都叫熟嘅朋友約都唔想出

我可以全日淨係攬住對方咩都唔講

兩邊都topic killer

我無做過抽水行為
但whatsapp我同佢之前好暖昧

交代下案件事發經過

都會有唔開心㗎

突發!收到關愛基金派錢!
落街買多打啤酒慶祝下

回家了, 唔反政府了

錯完就算,定係一錯再錯

可以搞清楚先，可能佢睇得愛情故事多

毒撚一直在家

要澄清冇抽水

需要關愛嗎?

我收完想掟番俾佢，得幾舊水

解茶（偽毒）

唔好咁急進會好啲 對慢熱嘅人嚟講

80幾蚊可以買乜?

你已經多過我

其實我一直都覺內向係可以仲多野講過外向
只不過外向 呢個字 第一印象就係講野講不停 識社交
只要男女興趣同話題CLICK得中
兩個都內向 其實仲好過兩個外向
但外向女+內向男就好難搞
就好似港女同毒撚
兩個扯唔上關係既生物一齊咁

我都A0

拎晒去買memo紙

買memo

一個正常男嘅如果知道女仔係有意思
但唔搞清楚關係 淨係保持曖昧 咁就唔正常了

我都驚CHUR到人
所以都等緊有D 特別野講先再開

都係我

M記G翼放題

我都覺得咁最舒服
只要開發到內向人嘅世界就會十分美好
但需要時間

今日a0

咁都係買啤酒算啦

我自己如果鍾意對方，會想盡快私有化

我都可以

gimme 5

更正,係80幾蚊

Cmb可以用7日就夠期做理由

當我冇講過 sor

應該正常都會?

係channel 對唔上

我都想收足,買多幾枝寶礦力都好

換左CONTACT LA

⋯⋯頗為同意

同意

我都係

淨係投對腳OK?

咩事

你咪叫佢send 旅行風景相

好少人願意投放時間俾毒撚

黃色係偽毒係鬼

來吧 唔好怕羞

一槍搞掂

搵返你老公啦

我個人偏好毒絲，太外向感覺好易帽

毒絲唔外向得?

其實毒絲都會帽人

旁人都理解唔到
唔明點解啲同學落堂會繼續留低hea
但我就每次只想都秒速離開

係帽就帽,無分類

預左

抱一個

就算翻天風雨蓋過我

繼續尋覓下一個對象 總會遇到
雖然我咁多年都未遇到

唔放手

A0 玩app 好攰

單身左好耐咩

下次可以試下
首先係要push自己主動啲

成日見到D靚仔拖住D 低幾個GRADE 既女仔
好想幫佢地含補返數

佢地某啲人有下場咋?感覺有啲野要開始喇

係 時間太長就會放棄
所以咪要搵返另一個毒撚

唔好咁

下場

慢慢嚟啦 玩咗幾耐？

佢真係好有型

冇嗜好嫁咩

有啲毒L真係好難頂難相處聽ex講+自己體會

外向不是過錯

我都遇過,真係好難搞,轉2-3個話題都係咁
我已經超級努力,比d回應我根本延伸唔到落去

Move on咗就好

ME, 我不好愛

禁止分化，大和解

半年喇

咁又真係誇咗啲⋯⋯

有玩Ocamp 但個三日兩夜簡直折磨

酒後________

無人信有咩好尷

基基好感度+100

大丈夫

俾獸父玩豆腐爸爸

上連登

但其實個人覺得單身無乜問題
但身邊嘅朋友會問幾時到你出pool就

我報A2無人信仲成班起哄話唔似

想像到

細個未拍過拖可以單身好耐都OK
而家單身左成年已經想死
好想搵到個鍾意既人

又要做暑期作業

唔似有拖拍WO

燒俾你

大家都好青春覺得自己年紀好大

去唔去咪一樣，差在有無影相

閃撚盲你班仆街

我掉返轉
我講A0冇人信
雖然我冇讀過大學

EVA

係 動漫比毒撚睇

無
連行街買衫都鍾意自己一個

人有時好脆弱既，或者青澀既時候

做咩自己拖自己

唓

我左手都有得捉自己右手

嘩你啲camp 係夜場搞架?

剪指甲啦平叔

唔好意思

一出世A0

咁你3歲既時候係咪失業3年

所有OCAMP畢業禮,同我人生都冇關

或者淫蕩既時候

平嫂d指甲咁長 平時一定好好性生活同好滿足

A0乖乖仔喺度笑9我

你咁型都笑笑乜，覺得你唔止食咁少?

可能就係我 so sorry

係 所以摺埋咗一二邊

放開啲

拎同學個本再改名咪得

好多人話伏
又好多人話正

未睇過你gel頭?

要解釋本身已經唔鐘意講咁多
無拍拖咪係無 咩無可能A0喎

你好衰好青春

頂你最後個句

以前完暑假前嗰幾日會上我frd屋企
然後

睇你食咩 service唔錯
甜品好出色

beef wellington 呢

就係你呢啲人!!!!!!!!!!

奪回佢個本空

水+方包都夠甜，埋單幾錢

都有 食兩個set

一試過第一次就會
朋友叫春話幾時有拖拍都不能理解
但係值得等待下
為拍而拍嘅話傷心會比寂寞更難受

188男神

得米？

唔小心拎錯左本作業姐

平叔一週58match歷歷在目

我以前會自己做

我一直都自己做

好啊，抄完我地一齊打機

似 那個了

放心啦，我會好小心

又提

唔係喎 多咗幾個

我會自己亂做老師都叫我地自己剔

畢業禮都仲有屋企人都冇咁尷尬

我以為你話佢果度

唔緊要，我照顧你啦
你個名原來與生俱來跟一世

之前都有諗過 但覺得最後都只會同friend玩
跨出第一步真係好重要

我得你都得

我會同啲sales講下野無咁悶

我都會借d意咁做

借D意你有咩目的

呢排啲coldcall就話易

出咗嚟做part time對多咗人 已經比以前好咗好多

靜靜雞雞（已醉）

連異性嘅朋友都少

醉雞

我係盡量唔同人講嘢
都係應下好 唔該曬就算

你地走個陣注意安全啊男士照顧下女士

留名大家出池

搵啲啱嘴形

同佢地講呢啲機械式對話好似冷冰冰既機械人

想唔想學

瞓喇各位 聽日見

學做sales?

學拎coldcall私人電話做朋友

我唔係幾介意客人咁同我講嘢
外向同內向嘅客銷售方式都要唔一樣
最緊要佢舒服

但的確有時返咗一日好悶有人講嘢係幾開心嘅
或者幫到佢都好滿足

我真毒

188可恥

好似有最新消息

有野就睇啦 問

痴線

哲學就係咁痴線

再lm

休克中

轉多左灣到屋企

仲有好多好多個灣

成個大灣

仲有五個幾鐘咋 我好興奮啊 我好興奮啊

嘩 呢條友都呃得我哋透

安仔

竟竟

我毒到想瞓先 早抖

我痾完屎先瞓

真a0話你，無關係

跳跳 請舉起我吧

觀望態度

巴打會睇呢啲？

飲天光？

原來咁多人玩

油油 早晨

睇人玩

也也也也也也也早晨

你瞓咁少㗎 沖個涼食早餐先

咁都match 唔到？

剪頭髮 跑下海旁游埋水 及及女

冇課金

一件頭泳衣？油油 少女

喂正呀

得返真毒係到

含苞待放初戀型

少女含羞d係咁正評

我著三角泳褲加條面褲

見到腳指無

So sad

人總會有可取之處

食左早餐無呀肚餓

有乜慘得過今日要返工

每星期keep住過40 match
但實在冇心機主動摟人傾

係咪浪費緊緣份

我琴日都返工

咁你做乜㩒match啫，pass曬咪算
點解唔傾下呀

咁早有咩搞

食早餐剪頭髮 軍佬頭

飲完酒食曬女啦

咩事你地 成班喺度毒毒毒

油油 乖女 日出而作 日入而息

仲有兩個鐘就有新likes新人可以睇

搭枱

雞雞

搭枱識朋友

縮埋一舊

啱啱訓醒

YOU ARE NOTHING

早

今日出去見人.唔知會點

食個靚早餐沖個涼

照下鏡

實要照下

都係唔出啦

頂你

食咗早餐未啊

對唔住

21800000 call我

其實如果唔係我一個月改咗2次名
我本身係想改「肚餓求投餵」

早餐笑笑

早晨

like 左

想食咩早餐

帶定dom

食飽啦 陣間剪髮 晏晝 打算跑海旁游水

我想瞓啊屌

容易肚餓

今日個早餐好難食

真

我宣佈冇嘢夠m 記難食

健康人生
我都想剪頭髮

我覺得留言留長啲比較有用

姐係唔洗等幾日個d?

點留言

咪係，打好啲個自我介紹算啦

沙灘 熱褲 比堅尼

差咁d 野

咩

小心唔好跌出來

屌你無訓咩

我

3個鐘 俾人嘈醒咗

想問下其實㩒邊個位係送花

得返一個鐘 瞓唔瞓好

咪圖lo 屌你！

唔飲酒，1點前瞓

俾豆去買花？

呢首好似唔關事成長事

成日一個飲，飲一罐好訓d

同我一樣喎

乜咁啱，我都係

奶曬嘢啦 識唔到女

因為我9up

偽毒

吹大d

日日都咁攰，日日都好瞓

lm

wing wing 地咋嘩。。

想問下match 完人 呢d 句子 係佢自己打既定咩

飲假野緊係訓著啦

自己打

係match 完打定預先打定幾句放係到

一早打定，無分對象

蟲不喜歡孤單一個

錯過了

我上次同fd 去旅行
成班飲到第二日夜晚先落到床
曬左成日

會扮醉wtsapp 佢

都係5分鐘熄app再等聽日

會員第一日

新POST再毒下去,潛水

就快1001
推呀

準備1001

最毒唔會去啦

Agger